給女人一張票便是嫖

給女人少一點便是妙

女人穿少一點便是妙

中文字博大精深

給女人鈔票是零售嫖
給女人飯票是批發嫖

少d女人便是妙

又啱wor

給女人懷一對孖女
就是姦

有棍絲媎

妓

⋯⋯

女人生仔要駛好多錢所以係嬰

給女人一個家，就係嫁

女人 因昏 庸而有 婚姻

有咩問題，幾好
不過唔一定係要孖女
可以中出兩獲

給一對基佬一個女人便是嬲

支那女人就是妓

會拿掃巴的女人就是婦